想開足球國際線既唔好搞加泰！講多次唔好搞加泰

眼見有手足想開足球國際線
有人話叫哥帥出聲
但係加泰係想要獨立

明眼人都知依線路線唔適合依家既情況

要開既唔好玩到自己，開d人權自由既位

撐加泰

撐加泰都唔能得 乜野民主黎
全世界都係獨裁者壓迫奴役人民架啦 咁都唔撐得

唔係唔得
但係要獨立就唔適合住

成個月前已經講過